【藍絲女神】C煙BB疑出席今晚撐警集會

C煙已經P埋靚相，今晚見

冇見一排，C煙BB瘦咗咁多

張相執到
後面個d以為同私煙執完一劑之後覺得正咁。

今晚終於可以一睹女神風貌

d帽笠到咁低

長期 = 聚散
不求一仗功成，但求齊上齊落

講還講, 唔好....

頂你個肺, 精神攻擊

今晚fans meeting

大家識做嘅

支持香港警察
成立獨立調查委員會
還香港警察一個公道
請分享,好人一生平安

P到咁你話佢去咗太空都得啦

講還講...
屌一野扣哂血

民主女神私煙BB

唔好咁啦，今晚有好多廢老忠粉支持

嚇撚死

警隊士氣返晒嚟

警隊立即士氣高漲

Dllm

私煙fans握手會

又掠水

好撚大波

後面果幾個個樣
心諗緊: 屌你咩又話收飯盒收錢但唔洗出樣既?

689 d舊部開始復活，周融仲未出黎既

我以為見到外星人，頭扁身肥，重要大細眼，嚇撚死

呢張係做乜鳩

ET

上次啲糧未出齊
可否去嗌c煙出糧

原來佢仲在生
唔講都唔記得呢個肥閪存在

後面果d 典型喱民樣

屌 我都係
支持成立苦主大聯盟
今晚係個撐警集會到追討

肥撚到腫

活動就嚟開始，好心急見女神

成班妖魔鬼怪又出晒黎cap水

吊你，執相執到連地球都扭曲埋。

藍衫 白衫即刻精神

一齊撐黑警 有錢收？

屌你老母，係咪唔撚識寫「慎入」？

[警察狗 大公開]最簡單，將自己識既警察朋友放哂上黎(3)

諗起班警察得大媽同百閪撐 唔知點解會心一笑

靚woh

我想嘔

其實標題打明 私煙bb 你都係想入來睇私煙bb姐

睇完又叫人寫慎入
你唔想睇 最初睇到標題有私煙就唔好入啦

正宗又要睇 又要屌

使唔使咁𨶙chok

佢個樣啱啱撞車黎?

個page無撚咗？

屌你老母加慎入啦

吊你老母，d怪物又出嚟玩膠了
狗西正苦又出呢d老招數
1.拖死你
2.派怪物同你班人玩膠

真係好撚樣衰，睇完要洗眼

佢隔蘺個呀叔對眼係咪都落咗FILTER

我喺到post左冇幾耐就俾人刪除左

好似驚啲人去佢個活動踩場咁

咪撚貼相啦屌你

笑到我仆街佢張相

一齊去影佢沙龍

Cls 講還講....
Print出黎拎去各區幫克警打下氣啦

呢樣嘢可以好危險喎

有啲空間扭曲

成班汁男

我想嘔呀

還左錢？

剩下p樣又唔p埋身
不過p咗都係覺得樣衰

佢老公係盲定食開屎

現真身照妖鏡出動

你驗吓眼
係塊面執瘦咗
個身仲係橫

咦 呢個係咪隔離post條傻仔？
[突發] 朗豪坊門口有幾慢人撐警

結咗婚之後打扮都後生咗，成個靚妹咁

唔係啦

似喎

佢老公都唔差吖
做乜咁睇唔開

個細路咁多工開，點埋堆

想提佢P漏咗個身.......

Hi

唔好意思，借個位黎擺下，希望更多人見到

做乜唔P埋個身
女神形象幻滅

真係唔明
私煙bb已經唔係樣衰咁簡單
心地又閪 又周圍呃人錢

做人係要良知

現實

中降頭

肥膩食物⋯⋯⋯no

真係有鋪頭，梁振英班子開始出晒嚟

搵食姐

睇緊蘋果直播，原來好多人參加

好多廢老廢中

都係C煙最有號召力

好撚嬲啊睇到

個阿伯鳩UP老屈個媽媽唔洗本

蘋果直播緊，個公園滿左人喎

今次又想藉撐狗借幾多錢

咁快
我七點經過係唔多人

哇屌真係好樣衰

笑撚死人呀真係......

梗係啦，呢度有傻鳩叫人參加助威

咪撚戇鳩啦
試下用少少理性諗下
人地真係科緊水請哂廢老
唔好賴落呢到手足到

嘩屌點解會有條仔肯埋佢單

以為出左去咁多可以抖番日打個j 屌你老母樓主 我j都縮到入喉嚨

又可以出黎搵銀 fatfat啦

facebook見唔返個post嘅？

屌 佢真係好意思貼圖 其實係咪假膠

犬妓

唔記得P埋個身, 有冇巴打幫幫手

好不安

最後個個似唐氐

正義聯盟黨
Justice alliance party ?!

佢出返黎係咪代表689做緊野？